[鬼影再現]連登老母毛孟靜唔肯總辭喎？

嗚呀！

泛民熱狗全部都係廢㗎啦

講到尾咪又係貪個位

只信蕭爺爺

有錢袋，理撚得你
下年又咪係含淚投泛民